[最強手機game] AxE

似劍靈，有冇人知幾時出繁體

得韓文？？

好似幾正

裝左韓版玩唔到 地區問題

點睇都似天堂

正咁多